hi 淡友 (516)

ABC巴領軍

270至275就肯定到，心態唔強點贏錢！逢低必call!！

誰的老母性感很多人
call

見撚倒都火，新手又好老手又好
無膽色，無知識，輸唔起既話
唔好炒股啦，LAY返去你媽個閪度重新投胎啦

如冇意外, 小米聽日應該升到飛天

今次我有信你

吉倉保平安

你講得好啱, 我知錯喇

個淡友post百幾果時已經mon緊post 唔知算唔算新手
後尾豬哂依家又想東山再起 點知都係離唔開輸錢依個命運

聽早要開會 更肯定自己唔會入市住,起碼開完會先算

熊！熊！哈

一齊努力...
雖然我回左本 但自己on9+比佢撚一撚又唔見左好多

依個位沽真係好正。。

我想買本書睇下學下你地講既基本分析
起碼知道你地成日講既 「出左signal」
係咩意思？

想問有冇推介

訓左成日無玩 原來撚狗市 避過一劫

個啲係技術分析
睇聖經

俾你搞到我好想沽

今日跌咁多 你死未
點解你可以連續幾個星期講同一句野

264鑽石能量底

我覺得今日都唔算係, 星期二先係玩死狗

大戶以為震得走我啲24515

我話我唔沽喎

你有profit既話 我覺得小注玩下都可以呀

我都冇諗過佢咁都可以上返6900

咁想問技術分析有咩書可以睇下？
我係完全唔識睇圖 唉

知錯，話得岩

沽DJI 定納dee好

空倉打算聽日睇位入牛

等G20後 用全力中出大芋老母

又變返牆紙

我星期二冇事 買隻新牛賺左幾成
今日反而輸喎

以後期結唔玩

有陣時信自己好過信人 明明6900已經rsi爆9哂 就算重put頂盡都係升多500點左右 但就係淆青唔敢put 唉

納dee 水位多d 但一夾會好撚痛 注意風險

今日搵岩個位坐定定基本上都無事(大前提你要買岩牛/熊)

尋晚老美個股影響左今日既判斷，邊個會諗到跌得咁急咁強，好彩過夜牛一開波食撚左佢，但尋晚啲APPL CALL又食得太早，究竟我咁撚保守係好事定壞事，自從輸左70%本後，個人好撚保守

今日好刺激 好彩冇入市
吉倉保平安

dji係咪行緊上升旗

block

500點 挾到上7400

不過巴打你第一句我唔太認同 你落注前要自己分析架 唔可以miss左將個波推比人

大佬們聽到會心淡咖

布布終於block到 呢到個個一早block哂

聽日又上返啦

巴打仲有冇玩call put?
見你呢排好少入來

一早block個煩膠

中環至尊寶黎架

肥仔

日日講同一句
成個bot咁

豬咗過夜牛profit 再豬多2k幾

呢個BLOCK左好耐了

巴打今日咩環境?我宜家日日都好關注D 戰友們

唔該哂ching 放工去睇下先

繼續打狗 改左名就得呀 中環至尊寶

一個月平均22個trading day
起碼要14日都要賺錢，先有資格全職炒

學識左day trade, 根本唔洗番工

想轉plan行傾斜三角型？

14日點計出嚟

返工淨係用到電話睇唔到電腦
有冇得炒？

自從入左post就開始輸少左

有磨市 窄幅上落等爆邊 14日 包埋期結前後

6成多d

唔係想指責邊個
賽後分析 明明琴晚夜期仲低水緊 今朝冇啦啦裂口高開300幾點 成個升勢都好唔健康 特別依家熊2緊 睇rsi接近有80 其實計值博率都好高 但見到post話行b浪唔多唔少都左右左自己決定 如果用翻平時炒波浪果個方式 理應係要係269果個位put 推斷b浪都係會照行 不過自己未夠功力捉個signal

布布唔係玩swing trade個咩

我4百幾入黎都羊錢羊到而家

應該得我咁善良唔block人
淨係俾人block

成個連登唯一block 既人就係佢
真係on9到頂佢唔順

唔夠全面，冇番4-6個mon都唔夠

今晚DJI會唔會回

而家先block, 算忍得
BTW, 想問25萬上4M用左幾耐時間?

我都係2部電話玩, 無部電腦都已經差好遠

豬太多無咩心機

點呀

應該係 我都俾布仔block左啦

死肥仔輸極都咁多

因為我垃圾

一早block 左佢

好擔心你對眼

HI到個本
好傷
唔好咁黑心ok
做人要有良心

啲本拎哂黎買mon

66呢排大賺唔識人啦

云老婆汁兩劑

煩撚過肥絲大隻

可唔可以share你電腦檯相我睇

12月贏返個dup 贏撚哂大户d錢

你已經好好
好多人一hi 個本就無

下個月番黎架啦

肥絲係煩一野...
佢係日日係咁煩

可能都block左我

無連登window fail

66好耐冇見你出post

師兄你又邊位

輸到無面見人ar

google 圖

個keyboard咁近對眼會爛

我之前9月都係靠自己day trade日日賺呀
仲覺得錢好易搵 每日好守紀律執兩千蚊收檔
之後十月中去完旅行番來再開始trade
點知到十月尾一次過就輸哂成個九月慢慢執番來的profit
加上又好忙就唔再玩
係呢幾日又開始玩返
都係跟你有賺

12月一齊羊

連奈奈今個月都正數
照計應該無人會豬錢

平時做cdrom 多

你轉左運

多謝

又性交

加油!

正恩叫你老婆俾啲力你啦

12月重新出發

12月會唔會好似10月咁一路向下阿拿？

點解你唔可以話我分析準左

我都想

all加油

見到block字但見唔到人就知一早block左

正恩巴

呂布究竟可以閉氣到幾耐呢

22個trade day 20日都豬錢點睇

琴晚俾美股食左幾百蚊

做你對家

mission impossible

買乜話我地知

買+1就fatfat

連登有癮架

點算

開過
食左50點就走左
之後就直升機

更多圖 。

你班仆街

美期一直行range

聽日再入返牛先

想買咩調番轉買咪得lor

Block左咪算囉
唔係可以點

再落我熊啦

左一巴右一巴就係咁黎

可能無性交先贏

我11點訓左

66姐
尋晚聯儲放鴿會唔會舒緩到美債爆風險？

好想沽添
可唔可以彈多兩三百點

其實我上水係想問尋日有位巴打話用晒D錢買牛過, 結婚條數睇呢鋪, 唔知佢今朝有冇食到

好幸福

我不嬲都係覺得侵侵同華爾街想一齊挾聯儲局唔好加

做定期

應該食左啦,不過佢話好似係閒錢黎

set 左 cut gain 係 25150
希望hit 唔中，上返前頂又可以J 自己第2個千點浪
不過玩條下降軌都玩左成日

性交是王道吧

幾點真係訓

我今日真係有為佢膽心過

66 ig 好正

小注長沽
25251 -1

熊軍總司令
熊！熊！哈

我尋晚1點前都有, 連登有愛

無set stop loss ?

正評, 有follow

I say 熊！哈
you say?

熊！熊！哈

去死喇 牛軍

無啦
佢後尾都有講係閒錢黎

平時兩三點
琴晚頂唔順

因為大家都想佢賣老婆

個人覺得每個月頭兩個星期易玩過尾兩星期
今個月月頭7成勝率輸到得返5成幾

所以妳估中左

跌得好唔健康

尋晚00:30 左右叫左put 既睇路

今年原來做左好多次止蝕
感情上嘅止蝕
股市上嘅止蝕
聽日又止蝕

其實係聯儲局俾彈藥侵侵開鳩中國波

本身上星期五偷步入左+1, 以為會慢慢磨上去， 估唔到佢琴日爆得咁勁
同埋前日fake news 果下又fat-fat 走左轉

果時渣緊車入機場……冇留意到

聽日殺晒啲牛佢

感情只可以小注, 適當時反手, 有信心時高追, 不信心時止蝕離場

接機？ 凌晨日本班機？

你牛過？
支持你

彈高返個市 再開中國波 都係去返240 d位
無股災呀

師父應該最準今日
睇到大跌

我都覺 月頭到20號上上落落間中坐下但都中哂方向
之後就難玩 贏完又嘔番出黎 無執到幾多

殺番落去260

66好耐冇見你出文章
你點睇dji 同hsi
dji 我睇未彈完
hsi 冇方向
有冇新聞報導分享
好中意66做新聞主播

我兼職都未夠班

止蝕人仔呀

咁又唔係
一開始都知會彈上252架啦
係無估到一晚可以彈600點咁彈姐
痴撚線幾多電腦盤俾佢夾死

唔知今日大戶轉好定淡倉呢
唔識睇

前幾日咪出左
識背未呀

最鍾意一齊賺, 見到有人輸錢就唔開心

禁低轉倉 KEEP住高水

唔識睇
有無書可以睇

美國佬一定係打短倉 除非唔係

冇，唔會有人教到你睇大戶手影，布神獨門絕技嚟

一陣又有大戶朋友上門查你水錶

睇十二月期好無呀天才？

想偷我雞 ？

我有分享新聞咩

come 一張張金牛車落佢塊臉

布兄for you

點估佢1點一出消息直棍上 走又唔係唔走又唔係
一晚比佢夾sqqq十幾％

假fans
拖出去斬

今日12月期即市咪KEEP住高水
仲記得你問十一月期做咩高水成百點

有無人去join

屌而家先睇到
早知唔走dji +1

諗極都諗唔明

呢輪都賺夠 好想比人賺下

快過你出文

我都即走左納dee
都俾佢夾左幾十點
朝早先話未必見6900 話口未完已經飛天

//仲記得你問十一月期做咩高水成百點//
我一定無問過
今日中午都唔得閒上黎

你由第一個post開始追哂的話應該都會學到

車me 黎緊紅山半島

果埋皇儲聽都未聽過
咁都唔算
咁當見解囉

師父睇聽日大升
今日中左唔知聽日點

好似話假既

咁唔出聲

咁又係嘅
邊有人會鍾意個痴線嘅

我記得我問一個男仔，鍾意邊類型嘅女仔
佢話只要正常就得

我覺得比起要求咩大波 靚女 有錢 善良 性格好更難
正常
似乎對我非常遙不可及

Set左6900入納指，訓醒見到入左以為自己眼花

QQ睇怕冇機會上325，早知今朝跟你320走牛

你針好啦
我好愛我屋企人

一早講左穿320做止賺 一係320一係325走

So 9 sad

拉埋屋企人一齊針

我地呢到好多人排隊架 你唔要姐

我覺得奈奈好正常
只係想人關心多d

真係多一毫都冇，黐撚線

J住先

果陣忙緊 出去食飯 諗住夾左2日裂口上 係到磨 點夾都係幾十點由你啦

仆你個街返到屋企 得閒坐低 嘩屌

就係你地啲排隊黨
成日扮排隊
嚇到無人排

你唔係已經有沒事巴咩
做乜仲搵

唔好扮啦
呢到都大把巴打

咁係女仔都想有人關心 想人錫架啦
不過我生活真係好悶
先成日上連登刷存在感
可能人哋覺得我好煩唔鍾意我啦

咩事散

298開上黎都唔貪個1豪啦

我都係女仔我明

英國素食者衝進牛排店放牛慘叫聲

牛牛吽

得閒派下糧等淡友post 除左有得gun大佬搵食仲可以J下

怪獸巴近排好撚準 係咪要供奉多個神

vegan撚真係特別on9
如果呢到有 我講聲對唔住

我覺得冇必要喺度討論
只可以話感情上我係一個非常高需求嘅人

食素無問題
問題係素撚

今日回一回就咁多人慘叫
除左今日山頂開牛外 我諗唔明

我會261走半. 258轉熊坐長倉. 要彈每500點溝多一倍手數

高要求

你有幾痴線呀？

素食塔利班

唔知點解vegan撚成日都會咁樣
食素高尚啲架咩

跌500點 齋望住 比b浪嚇到唔敢沽
利申 唔是我 朝早有係到講沽

搵布布囉

唔該哂巴打

高地既野香港人定鬼佬都想企

今朝咁強勢邊有人夠膽沽

今日唔沽無錯 未穿下面支持

唔洗 料就繼續比, 當多一個參考. 但唔洗死跟

跌少少就叫哂春，點做牛軍，無信心點贏錢，點食b浪，逢低必call！

一早講左期結撚狗唔好玩

真係好撚想all in美期跌 , 有無巴打屌醒我

屌你醒下啦on9仔

想就去做
直覺有時仲準

388聽日見唔見到225呢

好興奮呀，有冇人可以屌醒我

又點

低水未200 不必太淡

又大賺

追左call

佢咁多女朋友
一年都唔知分唔分到一日俾我

我屌你

屌free fall 乜事

嘩 屌
我買唔到就係咁跌
公平咩

美女

19:30棍 有玩夜期就明我up乜

睇好g20唔會升穿270 逢高加沽 又然了

Come

大夫 今朝有冇put 700

嗯

你係唔係之前係QQ POST講過200蚊入QQ之後450放哂果位巴打？
驚認錯人

牙籤屌又等收錢, 熊軍真係無撚敵

ig黑期投資 TELEGRAM GROUP

最後招集

係cum呀奈奈

好少人出聲，老散夾到手震震

乜原來你無block我呀
做咩成日唔應我

想+1
求屌醒

咪撚玩啦奈奈

拍拍拍

順勢沽咪算

收市買唔到-1
所以想買+1

啪啪啪

美期無郁 夜期drop to zero

祝大家聖誕前大賺

互屌？ 格劍

而家沽都至少仲有200點食

ok 700 drop to zero

其實 點解 7點半同 1點既時候 美女成日都會變臉 唔同樣？
都觀察左一段時間。個感覺根本係撚夜期咁

Who are you

無人睇升咩

七點半棍

我果時都有買qq
400買450走

特價時段

走淨袋底恆指熊
次次玩個股或者個股牛熊都輸到仆街
感覺個股容易比大戶撚d

個陣冇人信 笑死
變埋苦主區

嬲豬呀
都話升啦

我重睇緊262/260

唔好講到咁白得唔得

聽朝睇情況再入call

追牛！

咁真係好難玩囉 日升日跌

特價熊

破左一分下降

果陣個氣氛好好架
冇貨係手會唔想睇住佢升
冇貨冇得賺仲唔開心過輸錢

肯升未

暴跌100點

所以咪 變曬高追

個陣話起碼500蚊添

布布,你之前講企到 先上到 ,現家係唔係已經唔同哂

其實夜期 係咪通常都大單邊

但始終都要睇G20

根據觀察 夜期係俾人食野的地方 正常日期貨好多
但多數係同日頭呈反向關係

我都有咁既感覺

奈奈又畫得幾靚

梵高再世

奈奈都話買+1啦
岩先屌過我嘅企番出黎呀

轟緊上

低調
有大戶mon post

唔返工平時點過日晨
數錢數唔到咁耐架

差唔多扯完

完全唔明, 畫完都唔明, 畫一條得唔得

我笑到癲

恆牛
美團call
小米call
388put

佢成日呃我

你算數啦

點解淨係要我算數

派咗軍糧先啦

布神, 我今次真係畫唔出任何野睇到, 我睇就睇聽日係跌, 但最多261
如果你唔想d圖又比人偷, 可唔可以聽日開估番今日張圖對答案
唔玩啦我今日

都話夜期係撚狗
8點半就彈一彈
大家好高興啦
跟住可能就係深谷
最好笑係一點就走相反

第二日就好似平行時空
冇發生過任何事

假突破!

all in 左美期跌啦，如果輸左，大家ifc A1見啦

好過天凡好撚多啦

請問邊撚個天凡

數浪大師

牛軍氣勢好強

講緊我呀？

唔講 升盡佢？

今日又出現咗好多新人

9半出PCE ，零晨3點出聯儲局會議記錄

怒殺熊軍

屌你美女 升左成個星期都算，但可唔可以一係就再快d 呢d中間位唔知點好 覺得今晚會回 聽日再掃上多一獲

特價時段，多左1億成交

我係舊登好似見過你 唔係果個車厘妹呱

今日比人咁震法完全冇操作過
依然100手hsi call 20手700call過夜

依到可能唔係咁適合你，無人決定到你跟唔跟同跟幾多

唔明啊

跌唔落 硬到

成交額呀，屌

我有數倉習慣

加油唷

其實我覺得，上黎呢度都係因為自己唔夠信心，一係咩都唔識
你識既有信念既，又何必抄人功課
呢度500幾個post入面，可以學到既野多過出面好多書啦已經
即使人地不斷轉身，DT 錯邊唔轉身，咪輸到仆街
見到自己睇錯野，對面先岩，又無理由唔行既
自問由30幾個post 追到依家，由跟人新手運執幾十K
到輸到仆街再追post 學到一套
起碼呢幾個月都穩穩定定每個月都有幾百點執，近排仲自己執到個千點浪，起碼唔洗玩到好似賭錢咁先
與其成日問功課，不如睇下班高手點解係果個位入，點解係果個位出好過啦 難得人地咁有心機share 咁多野出黎，又講晒咩位出入

最後多謝咁多位share 過自己心得既巴打，祝各位大賺

咁短時間難o的

老柒，唔鐘意可以唔睇淡友post，你可以唔信呂布講既野。其實睇post要做既野唔係抄功課，係要思考，去推測點解人地點解會咁講，而事實係咪又跟佢地既劇本行。當然啦，你係睇班大佬們講野之前都要自己睇書/片去打好個底，如果唔係你根本唔明點解佢地會講xx支持/阻力係xxx，唔穿xxx就得。炒得既起碼都十八歲，要對自己做既每一個決定負責任，唔係話贏錢就多謝呂布，輸咗就問候佢全家。咁樣同細路仔輸咗賴人有乜野分別。呂布都係人，佢都會睇錯市，未必係技術問題，例如係電話千升個日，有邊個可以估到? 有人可能會話輸曬啲錢好慘情xyz，但炒賣就同賭錢一樣，永遠都要注意籌碼控制，賭場每日都開，你有錢佢一定開;無錢既話，唔好意思，請你返工對沖/離開呢個大賭場。所以我都好唔明點解玩derivatives可以玩到all-in，完全無視風險，起碼我唔會咁做。另外，如果有人想搵到一個可以完全估到股市點行，永遠無錯既炒家，唔好意思，係連登係無既。錯唔緊要，識得止損/反手就得，呂布得，高手得，唔代表一般既老散都得。好多人成日俾人左一巴右一巴，我都試過，人輸咗就會心急，心急就會有種錯覺，認為自己落既決定唔會錯，點知市場係咁教訓你，直到你心痛到頂唔順離場或者輸清光為止。有關唔少人話打靶total loss好慘，其實又係賴地硬。你承受唔到呢種損失咪證明你唔適合玩呢種工具，咁你咪走去玩期權/期指/正股，無人叫你只能玩動物喎，選擇適合自己既工具係好重要的。 淡友post有高手，自然都會有9up佬點人去死，要識判斷資訊真假，唔係人講你就信，正如個咁既劉央話700 升到1000蚊你會唔會跟機吖?唔會吖嘛。 最後想講一講，想食大浪又驚俾人夾幾百點既唔該唔好入股市呢個合法賭場，承受唔到幾百點既風險，點會有千幾什麼幾千點既回報。

2星期升2000點
大戶:其實唔難

我明係成交額啊
係唔明特價同成交額關係
過夜熊左但係又特價

我唔會咁搏
所以我隻call係1月到期但行使28800

貼牆喇

聽日24515 上0.015

牛籤又睇跌

支持

信美國熊市
爆升夾我7k都嚇我唔撚到
夠料就夾哂我
我仲有番工對沖
一出糧就all in7成沽佢老母閪
沽撚到贏為止

都唔明上面有咩好屌
自己有做功課 上黎都收到好多風啦
同埋人地身手好反手快 你跟唔到 又要照跟
輸錢又鬧人 有咩謂呢
睇唔明咪忍下手囉 有咩好講呢其實

指數又抽得唔多

麻煩你睇多次
我係話佢自己贏到錢
但係散戶好難跟佢炒

好撚波老婆巴，我gun

跟

熊過左係因為今日技術面行得唔好
特價時段係指夜期自插BUG
有人係263xx 依個位trade左1億

3樣野係冇衝突

可以低開高走 壓低做好倉 大戶要時間收貨

琴日沽撚左納Dee
覺得佢太撚癲
我玩番dji

我今個聖誕仲要雙糧+bonus,再加ot錢
同女女講撚左今個月aa
沽鳩你老母臭
沽到佢落地獄
沽到侵侵跪地求我平倉止賺

我明啦，多謝布神

aa

依家夠薑惡過條女？

我仲有返工 對沖呢下 講得岩

All in唔叫7成喎
你唔好話all in 1%

明白哂

可以兩樣都一齊玩架嘛

G20傾唔掂
反彈23.6% 姐26651點完成反彈。
傾得掂 上望27957 甚至更高

留返100蚊搭車去ifc

爆升

納dee癲係因為你萬四本買$10usd一張姐 可以開兩張aud$1 不過我都去左玩dji

今晚冇料收 仲有冇人put緊小米

我400幾先開始跟post
但跟住指示做今個月成績真係好wor

報左名，到時見

終於食住條女 有返晒男人既尊嚴

5舊

咁多大戶打手

可能佢上連登講姐

死put唔走既手足可以同牆紙put過世了。。。

KADO今日咩環境

呢個好似琴日已經知啦

幾日前架了 重call左

布兄個名有沈門兩隻字
係咪就係取自沈大師?

G20 你地諗住博傾得掂定傾唔掂？

大師學生

覺得會有d 進展

十點零鐘bb底出針陽燭+1中伏輸咗幾點就無操作
不過美團溝咗啲啲又平手返

一定係喇

等陣又有人賴你

咁買我對家

thx bro, 睇返個頁數, 我個本係vol 2, 買唔到vol 1

跟左call

Allin咗 小米put，夾爆我吧

期

期指搞乜鬼
陰d陰d咁升

夜期試底

周圍都有呀
我幾星期前係moko買咋
上星期有個po有巴打話係popcorn有大量
你可以去望下

但其實今日有人quote個本係另一本
只不過都係呢個combination而已

26400 鐵底

cfu話聽日大反彈所以升定先

冇留意到, 我唔係全部post 都追

cfu 依家唔燈啦咩

屌米好過外賣仔好多
至少有錢賺都仲有前景

月尾好似次次都準

唔止

頭先+1咗

啱啱特價時段有冇手足開左+1

今日港女有冇機係技術後抽？

超買

1蚊期

屌

今日好多人走牛入熊

聽日吽吽吽

咁就100點起跳

夜期爆升

10蚊見

超買可以再超買
同樣超賣一樣都係可以再超賣

美女又抽高

想+1添

熊軍 gg

少少地+2
ig hs A$1

今日就中左伏rsi 30幾入牛 跟住插到20幾
之後rsi回上去 含指都冇彈過

咁點解唔開一張10蚊hkd

彭巴貼哂熊倉
諗住賺硬

個市好難玩！大戶撚尻圖表派？

嗚
最後又係俾人夾

你又開左乜

佢長倉你同佢怕

夜晚許願池有無開

ig得1皮
唔夠膽玩咁多

咁又係
坐浪同dt冇得比

走左一半牛

1皮玩細期都太少，難玩

新手，頭先揾唔到，下次先

俾番26400我啦

好難啊
完全唔敢過夜

其實用ig坐幾日抵唔抵？想坐到下個禮拜博一下

唔洗急
最緊要快
我食咗藥瞓覺呀

山頂+1 豬左200蚊

笑左

20分鐘內
俾26400我
我食咗藥30分鐘內會訓著
然後第二朝先會醒
認真

同圖爺同船注定無運行

ig仲可以開半張細期

大棍

消息多到filter唔哂 有人話下個月大芋做淡倉 有人就話行b浪反彈 究竟邊句真邊句假 如果自己睇圖就短期會有跌幅 依家個底未到

美股都未開就一個二個係到喊苦喊忽咁 做咩9

下個月咪知

一句講晒 信自己就得

究竟會點

咁不如下下都cash is king算 唔係話唔想自己分析 都想攞少少啟示走

26400呀
再唔跌
我就要止蝕訓覺啦

你又玩咩黎

點解唔開+1要開-

你覺得我可以玩啲咩
求跌緊係買左跌啦
諗住一買即賺就瞓覺
點知一買即夾
無得訓

Set定止賺啦，會落返去嘅

又係你

我覺得應該要買跌囉

24515 聽日0.017應該都唔難

我都想講
Why me
明明睇咗一日都好準

你頭先話想開+1架

唔好fake me

因為我覺得升完囉

買左幾多

最衰都係手多

通常都係冇買個日就準
比錢買個陣就錯嫁啦

期指，健康上升鬼

30手 坐緊24格

Tai Woo Ho Ball

本身諗住今日九點瞓

me都手多山底沽左納

做咩次次都要夾我
唔通連股市都唔鍾意我

聽日繼續坐喇

熊！熊！哈

0.017 都蝕喎
不過你坐多陣應該

奈奈無時間
準備要訓啦

0.017只係聽日目標
下星期就平手

做乜姐你

股市叫你反手，頭先263大平賣我都錯過咗

26500有d阻力

我寧願夾百幾點都唔會反手
我反親手都輸更多

會落返去既

屌奈奈又沽

所以我地可以渣吓+先

美期同港女好硬

好唔滿意咁喎你

熊熊哈

唔準訓

咁可以點做
食左藥好眼訓
平時都係十點前訓

我覺得DJI 有機會試試255

沽鳩佢

淋病左

睇埋收市先

幾好ar 同你一齊比人夾

睇住細佬我

睇到1點先訓

去睇醫生無帶遮又落雨
都冇辦法啦
我止唔止蝕訓覺好

我已經好耐都冇見過美股開市

下降趨勢線頂?

67啦咁

通常一止蝕就跌返

做咩食咁多藥

等睇聽日彭巴又搵大戶老母

大户mom post

貼倉俾大戶mon住

你食緊Venlafaxine

其實我唔係好信, 大戶咁多野mon, 走黎睇我地9 up

好似係焦慮抑鬱食

唔好止啦 期結大戶做淡 聽日會跌翻架喇 我聽日睇位做淡 都係果個句 比d信念 希望唔好山埃到你

平時有無人會陪你？有人陪會好一d

樣樣藥都有啲

大戶 我熊咗啊 唔好打我靶

頂係用黎破的，詳見昨晚DJI

連登好多人陪我
算唔算？

長期病患者

call藥股對沖

2分鐘開估

好耐冇見過美股開市
有啲緊張

底背，仲有得上

差150點咁上下

抑鬱算係舊藥
詳情我唔想喺度講
雖然個個都知我痴線

通常你一止完就會跌

263鐵底

上來吹多啲水
冇咁易諗埋一邊

美國民主黨籍參議員Sherrod Brown 11月28日與民主黨籍參議院少數黨領袖Chuck Schumer、民主黨籍參議員Ron Wyden聯名發表公開信(見圖)，呼籲川普總統不要為了簽訂軟弱、無意義的協議而放棄採取更多對抗中國的行動。

這封公開信指出，中國若沒有在本週登場的二十國集團(G20)峰會做出實質讓步，那麼川普總統就應該繼續採取主動積極作法。信中指出，近日媒體報導提到，儘管美國對中國進口品調高關稅並在國際場合挑戰中國，但北京並未因而承諾對其貿易行為作出結構性改革。

這些貿易行為包括透過政府補貼推動新興產業、強迫技術轉移、導致美國智慧財產權被盜和敲詐的間諜活動以及用廉價的傾銷商品淹沒美國市場。此外，北京也不允許美國公司在中國市場從事自由競爭。

美國貿易代表萊特海澤(Robert Lighthizer)本月發表的一份報告強調，中國繼續從事掠奪性貿易行為，當中包括中國政府竊取和勒索美國智慧財產權以及中國政府主導的網路攻擊事件不斷增加。

基於中國的這些行為，參議員們強調繼續向中國施加壓力的重要性、不要為了在G20峰會達成協議而鬆懈。

美國貿易代表署辦公室(USTR)11月28日發布新聞稿表示，美國貿易代表萊特海澤針對中國對美國產汽車課徵關稅發表下列聲明。

萊特海澤表示，正如川普總統過去一再提到，中國具侵略性、國家主導的產業政策正對美國工人和製造商造成嚴重傷害，美國將繼續向中國提出這些問題。他說，到目前為止、中國尚未提出有意義的改革提議。

萊特海澤說，在川普總統的指示下，他將研究所有可用的工具、以平衡美中兩國的汽車關稅。

11月5日報導，卡托研究所(Cato Institute，華府智庫)貿易政策研究副主任Simon Lester表示，民主黨主導的眾議院應該不會主張對中國採取較為溫和的態度。

民主黨籍眾議院少數黨領袖裴洛西(Nancy Pelosi)3月22日發表新聞稿表示，USTR關於中國盜竊智慧財產權的調查報告是好的開始，但未來需要採取更多動作來對抗中國的各種不良行為。

我知

但係我唔止
又阻住其他ching賺錢

同fed一齊出招

夾死奈奈啦
以後瞓覺都唔買嘢啦

納dee

升得好健康

奈奈淋病

唔通 奈奈比人咩左

棍上

好彩止左納

補完裂口

唉

落得未

布布知道D野

開市前call左納dee，禁錯制平左

我嘅家鄉又遠咗

No eyes see

咁樣妹叫升唔起定跌唔落

11點前俾個26400我好嗎
真係好眼瞓呢

叫做「撚狗」

靠你夾上去啦

唉
唔好啦
我想止蝕訓覺

Set 定先訓咪得

Set止蝕呀？

聽日要出陰燭

265都過埋

你咩過呀牛籤仔

熊

吽吽吽

聽日高開撚鳩圖表派

個兩棍撚爆

聽日再唔升要去IFC了

上

well done

你今日咁遲訓既

大棍落

聽日要做場外結算

奈奈唔夾得架
而家已經夾死左

因為夾緊

咩叫場外結算?

你又係咁

點解你可以日日輸錢

過唔過夜好
我想睇下有邊個同我過夜

點解美股跌 夜期會升既

因為你都唔教我買咩

港期好硬

琴晚美股夠升

瞓啦柒頭

好勇敢

美股琴日升多咗+港股今日跌突咗

GOOGLE LA, 是咪想我BLOCK你

如此公然

咁你過唔過夜

過夜定止蝕訓覺好
但係其實我睇聽日升

今晚隨時266

我同你過夜
但過夜費我怕好貴

我唔鍾意過夜
你陪我或者會考慮下

個個都知我係燈黎架喔

唔過夜但無限

26400其實都保守啦
點解咁耐都唔俾我

一層層鎖住傻淡

回緊

有啲透唔到氣
聽日實起唔到身啦
隻安眠藥好勁
起碼中午先清醒

等埋個G20 or 出到個勢去落注囉
Cfu 都話靠邊站唔等如無料到

訓過龍好定凌晨兩點醒好

你條死毒撚想夾走我?
屌你老母啦

轉左藥個腦會諗到野
同埋無咁呆囉
但訓覺真係好煩
一係醒唔到
一係就一晚醒4，5次

一棍

大戶我dllm!

老婆巴已成痴線佬

呢個係之前幾任黎架喎

大户死全家 挾我丫笨

你識唔識啊
佢指使架成件事!!

佢痴q左線呀.jpg

穿唔到253

挾走我 唔駛指意

伯南克D馬仔要頂住
冇計,佢想夾走我

唔通我買咗啲支持位
點解一直都唔番我家鄉

洋鬼子想搶我地香港人錢啊!!

又話訓

信念真係好緊要

係咪要妹到收市

都未平 點訓

升啦又

交易系統好完善，可以set止賺止蝕，怕什麼

美帝60點微波波

豬廿O妹妹妹

但我想賺左先訓
我未試過set止賺/蝕走去訓

神啊，求你賜我信念

食咁多藥會性冷感

硬

唔緊要啦
都無對手

扶中滅洋

見到D野

港期硬到

快啲跌啦
我眼皮要跌啦

你病緊要唔要番工 唔番咪可以日日炒

要番呀
我最鍾意番工
返工又有得用電腦

要開始觀察大戶新倉底

今既1點後先出消息，棍升500

布神我尾市都入左260 價PUT 聽日如果彈番上你會CUT LOSS定?

邊有人鐘意番工

一輸就好想掉個倉俾人
自己唔想再睇

咁我係咪要而家止蝕啦

咁唔返工都冇嘢做㗎啦
放假咪又戇鳩鳩一個人

搵男朋友仔

覺習下思考

1. 點解當初會入PUT, 係咩原因驅使你咁做
2. 你當初入嘅原因有冇改變？冇既點解要走，有既係咪應該堅持番自己睇法

掉比我

努力緊

你咩倉

搵我囉

又俾佢夾多次會死,救我

26443-1

搵個唔炒股既

你都唔理我
可以點搵你

係咩原因驅使你，係愛呀？定係責任呀

係愛呀

突然覺得我張lc,有希望

年輕人要問自己點解要做淡.jpg

聽日去澳門探你啦咁

唔好啦
我捱完夜唔靚
驚嚇親你

買之前唔係諗定幾多點止賺止蝕架咩？
唔洗用腦就有錢賺咩

無眼睇
妹妹妹咁
搵周公搞基好過

夜期開始自插，完全摸唔透

本身靚咩

諗住一買即賺架啦

咁更加嚇人
都係唔好見

去轉韓國

港女夜闌人靜寂寞呀

你又黎追擊佢
cls次次都係你

捉住你手仔炒一日返哂家鄉

你都冇靚過 又點會嚇親我

有用腦都唔會係呢個位－1啦

輸到無晒錢

講事實啫

布神去到咁盡
跳樓點算

開完奈奈IG，咩性幻想都冇哂，大家唔好多手點

咁好呀
你黎搵我啦

派貨 ？

我唔岩
我無用腦
對唔住

佢唔會，佢跟住依個post日日大賺

波大可以無腦 你有無

點解你覺得我會有跟你

奈奈回家了

兩樣都無

愛 ，回家

唔好睇。。

會好失望

俾我自high幾分鐘
其實我set左430平
咁岩低位係430

挾過咁多次一d進步都冇

好叻呀

訓啦柒頭

259上黎，我唔信你一點都食唔到

500蚊貨色

又係你哋話睇啱怕咩夾

就到，你可以訓

當年我勸過你

針了 牛牛mola mola

百二蚊果d會係咩樣

我明點解要刷存在感

你有自己睇法就得 支持你架

3萬蚊過夜 果d呢咁

雞扒妹果d係咪要50萬一晚

好奇心害死喵

900 ok

24515 聽日我領軍 先取0.011據點

咁你有冇諗過你可以被挾幾多點？
有諗過就淡淡定定唔使9叫啦

我買貨只會跟自己嘅諗法
絕對唔會跟人
除非真係大家方向一樣
我從來唔會買違反自己意志去買貨
如果大家方向都唔同，我一定冇信念去坐
就算跟岩， 一夾我最後都會走

如果我諗都唔諗就跟，或者跟嘅人同我相反
咁只有一個原因
我真係好鍾意好鍾意好鍾意呢個人
鍾意到覺得啲錢完全唔重要

我有24515同388put
我覺得自己性格分裂

why

想搵人傾吓計姐

勁

無問題

走心了

想入2手幫你打下氣

6900 大法

要成個2個月profit

我成日諗
真b既
388都會唔多唔少夾埋上去260
點會冇影響

呢棍又咩黎

屌大棍

WTF

一棍200點

贏一格咁多 咁野心勃勃呀

Manipulated stock market

乜撚野妖術
直落又直上

屌你痴線賺緊80點一野中止蝕倒輸返50點

做咩連名都改埋

雞扒妹副body真係太引人犯罪

發生咩事

一棒!

乜撚野棍黎

搞咩，又爆棍

見到大戶買貨

繼續打狗 中環至尊寶 燈閪呃人幫佢接貨

今晚第一個rrade就中棍

屌 put完就棍上

。。。。。dllm 200點，無機會上車了

270至275就肯定到，如果上到280即沽佢老母！

TRUMP SAYS CLOSE TO DOING SOMETHING WITH CHINA ON TRADE, BUT HE DOESN’T KNOW IF HE WANTS TO DO IT

成8千萬

LV2先見到
我仲即刻開侵仔個twitter睇但乜事都無發生

200點一棍，cls

大賺13點訓覺

唔好咁痴線啦

真係on9 好彩set左止賺 平手

玩完
即係唔會傾到
次次咁講都係唔會傾到

咁你搵d有意義d既話題呀
9叫又煩又阻住睇post

有一大棍喎

又借機

走遲一步都反夾

走哂了+1

WOW 好彩走左
嚇死人咩

過多幾分鐘又話假消息

多謝我啦

股市皇帝 出聖旨棍點就點

勁，咁都走得甩

咁你封鎖我

你好好彩，唔係即輸200點

痴撚線

係 撚樣侵成日講反話

神操作，走遲幾秒就

真係好鬼勁

想-1

唔係夾死咁簡單
係會直接落火坑

牛得！重大signal！ 直穿270！

又豬 我特價時段開左+1 止蝕set 10點就佛系了

走哂了+1？
走哂了，+1？

其實你悶唔悶
想fake邊個

又落番黎

真消息市

真係唔好害人

X factor侵
媽 好難玩呀

你做左啲咩

?$1q

做淡友真心慘 晚晚都望幾棍消息棍打上去

冇升過, 跌返晒

以後可以睇住個 Twitter

未穿262都仲有機會係b 浪？
今日吉倉過

圖太郎原來真係咁燈

佢真係痴線 不斷囉係

今晚平收唔通

布神
想問下點分到邊啲成交係大戶買貨
純粹見到單成交係好多張？

好淡雙殺啦 前幾日先話好難傾得成

平左特價時段買個張+1呀

CLOSE TO DOING SOMETHING WITH CHINA ON TRADE, BUT HE DOESN’T KNOW IF HE WANTS TO DO IT

兩睇wor...
可以解係想有d deal想make
又可以解佢想郁中國...

有無乜野消息,咁大棍,定只係大戶買貨?

至尊寶，你都幾煩……

好彩無等26400

仲有G20呢，一個電話可以升多千

Close to fuck them off

咁樣玩轉倉 震倉係勁ge

cls 一秒一百點

啱啱解block先明你地講乜

老美總統操控股市，痴撚線

好名

無信心點贏錢，點食b浪，逢低必call！

諗太多
deal唔到 返黎就郁

係咪即刻精神左

正正經經炒野啦
你都係想人蝕錢姐
你賺得多錢咪即係人地蝕lor

真三角形

真係
點算
隻手出晒汗

又打回原形

26550開264止賺266止蝕
on9睇撚住反應唔切

倒跌

又回撚晒

我出500蚊美金

我發現左奈奈TG

#849

大C唯一競敵

諗真啲 講得呢句野其實侵侵係唔想妥協
熊得

期待完左之後
口交部：我們取得重大進展
Trump:nothing improve! Fuck China

噢
無set價就係咁

嘩
屌
我個26400

走唔到咩

買意頭

2楷落264，好似無發生咁 終極撚

266有冇沽到200點

我都走哂特價2張港1張美

咁你有無加我

free fall

Hi
姐姐

岩岩食到473 > 430，43點 食緊薯片，身手好慢

日k 係唔係出咗強利淡訊號

早走左
不過前面戈棍咁恐怖
都係算啦

set 左納指6900 -1
岩岩咁大棍都hit唔中.....

無呀
我上連登就係唔想係咁望住個市

你刪左啦，不過你IG用同一個名

布布真係好留意奶清

爆棍上之前沽左居然都有肉食

張一分k有啲似中指

黐撚線個市